你鍾意既唔鍾意你，你唔鍾意既鍾意你

其實歸根究底，都係唔自量
細個聽人講門當戶對，我仲當佢鳩UP
大個左之後先發現原來係真理
門當戶對唔止係講緊錢同樣子問題
而係視野

試問你一個傻鳩，點去追求一個段位比你高既人
人地接觸既人比你多，睇既野比你多，價值觀更貼地
人地當你朋友已經好好，唔好話去追人

明白到依個道理，人生會易行好多
因為係你既就係你，唔係你既你只可能去增值自己
當你見到自己既局限，真係會好心灰

有冇人吹下水

吹下

好攰 男人老狗係度叫春真係好廢

調返轉頭諗

男人老狗 鐘意人咪追人囉

所以只能接受現在能接受的

至理名言，就算互相鍾意但timing 錯，一樣無

講黎聽下

例如對方已有另一半，太遲遇到，唯有大家放在心裡。

有無歌推薦下

擁不擁有也會記住誰 快不快樂留在身體裡

「閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰」

如果對方會成日見到，連呼吸都缺氧。

仲要日日見到真係

之前跑步識咗一個女仔 同科 同生日
開頭我覺得好有緣 同埋我單身 即管嘗試一齊
後尾我主動飛咗 因為學樓主話齋 差太遠
佢大我四年 asso升上degree 讀書唔係好叻
我就考得好好直升 同埋我double degree
我好怕大個咗會嫌棄佢 佢又會覺得襯唔起我
有陣時竹門對竹門呢個講法係啱嘅

利申 唔係想曬命 純粹想分享個經歷

睇來你好hurt...發無咩事😳

新口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

門當戶對係好重要
以前有段感情 以為可以拉佢上黎
點知唔得就係唔得 浪費左十年
人生有幾多個十年

人地讀書唔叻咪又係同到你同科， 畢業一樣可以揾同你同職位嘅工。讀書唔叻唔代表做嘢唔得。話自己讀書叻，仲要好proud of 自己成績嗰啲應該係好着重成績，所以你揀女朋友都係睇成績，而唔係睇一個人嘅獨一無異的特質。。。

試問大家唔同level又點會長久

都係不外乎溝唔到女